「統計」你個閪上司係男人定女人

最好係上司
通常老細係咪男女都咁閪

：男人
：女人

我先

我真係恭喜你啊

經驗話我知男普遍係好d

我阿姐四十幾歲都冇結婚 成日放工捉我地陪佢飲野食飯

越上年紀又單身，越閪

男人 就算廢 都唔會煩鳩你
女人 又要廢又要閪

男...

反而以前個女上師先好
有咩事都係保住自己啲馬
仲唔會亂鳩屌人
就算屌都唔會拎返啲舊事屌

一男一女

男人閪可以閪過女人
但遇到閪果d多數係女人

你啱

有無唔閪嘅上司？

死肥婆

有但唔多

MALL姐

試過返暑期工遇著條on9燥狂佬，返左兩日工行步路都畀佢屌，最後屌撚柒佢走人

已婚有小朋友嘅女上司>已婚女上司≧任何男上司>未婚但有男友嘅女上司>>>>>>>>>垃圾老姑婆單身女上司

不服來辯

中年老女人

駁唔到

點解單身女上司特別閪
係要整到人躁先安樂

以前有個閪女人上司，成日命令我做嘢，但眼見其他同級嘅同事又冇嘢做，點解剩係命令我一個？ 仲要多到做唔切，要 ot, 其他同事就6點走得。

後尾我唔撈前最後一晚，繼續 ot到8點， 終於做完，拎份嘢入佢房俾佢睇，明明隔住張枱打對面坐，佢睇完份嘢都仲要叫我行埋佢身邊，然後佢除左對高爭鞋同件外套，攤左晌大班椅度，我即刻見倒佢塊臭閪，係著魚網底褲，見倒毛 ........

廢事俾連登仔話我假膠

完

咁都有甜野，繼續寫堆落去

死 係咪同事